msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2017-01-06 13:59+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-01-06 13:59+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE TEAM <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Key:	AITestSpawnInfo:BehaviorTree
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member BehaviorTree in AITestSpawnInfo
msgctxt "UObjectDisplayNames,AITestSpawnInfo:BehaviorTree"
msgid "Behavior Tree"
msgstr "비헤이비어 트리"

#. Key:	BehaviorTree
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member BehaviorTree in None
msgctxt "UObjectDisplayNames,BehaviorTree"
msgid "Behavior Tree"
msgstr "비헤이비어 트리"

#. Key:	EAIDebugDrawDataView.BehaviorTree
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of enum value BehaviorTree of enum EAIDebugDrawDataView in None
msgctxt "UObjectDisplayNames,EAIDebugDrawDataView.BehaviorTree"
msgid "Behavior Tree"
msgstr "비헤이비어 트리"

#. Key:	GameplayDebuggerSettings:BehaviorTree
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member BehaviorTree in GameplayDebuggerSettings
msgctxt "UObjectDisplayNames,GameplayDebuggerSettings:BehaviorTree"
msgid "Behavior Tree"
msgstr "비헤이비어 트리"

#. Key:	GameplayDebuggingReplicator:BehaviorTree
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member BehaviorTree in GameplayDebuggingReplicator
msgctxt "UObjectDisplayNames,GameplayDebuggingReplicator:BehaviorTree"
msgid "Behavior Tree"
msgstr "비헤이비어 트리"

#. Key:	AnimationSettings
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member AnimationSettings in None
msgctxt "UObjectDisplayNames,AnimationSettings"
msgid "Animation"
msgstr "애니메이션"

#. Key:	BlendSample:Animation
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member Animation in BlendSample
msgctxt "UObjectDisplayNames,BlendSample:Animation"
msgid "Animation"
msgstr "애니메이션"

#. Key:	BlendSampleData:Animation
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member Animation in BlendSampleData
msgctxt "UObjectDisplayNames,BlendSampleData:Animation"
msgid "Animation"
msgstr "애니메이션"

#. Key:	BuildPromotionImportWorkflowSettings:Animation
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member Animation in BuildPromotionImportWorkflowSettings
msgctxt "UObjectDisplayNames,BuildPromotionImportWorkflowSettings:Animation"
msgid "Animation"
msgstr "애니메이션"

#. Key:	EAILockSource.Animation
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of enum value Animation of enum EAILockSource in None
msgctxt "UObjectDisplayNames,EAILockSource.Animation"
msgid "Animation"
msgstr "애니메이션"

#. Key:	EBoneTranslationRetargetingMode.Animation
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of enum value Animation of enum EBoneTranslationRetargetingMode in None
msgctxt "UObjectDisplayNames,EBoneTranslationRetargetingMode.Animation"
msgid "Animation"
msgstr "애니메이션"

#. Key:	EFBXImportType.FBXIT_Animation
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of enum value FBXIT_Animation of enum EFBXImportType in None
msgctxt "UObjectDisplayNames,EFBXImportType.FBXIT_Animation"
msgid "Animation"
msgstr "애니메이션"

#. Key:	ParticleModuleSubUV:Animation
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member Animation in ParticleModuleSubUV
msgctxt "UObjectDisplayNames,ParticleModuleSubUV:Animation"
msgid "Animation"
msgstr "애니메이션"

#. Key:	UMGSequencePlayer:Animation
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member Animation in UMGSequencePlayer
msgctxt "UObjectDisplayNames,UMGSequencePlayer:Animation"
msgid "Animation"
msgstr "애니메이션"

#. Key:	AutomationTestSettings
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member AutomationTestSettings in None
msgctxt "UObjectDisplayNames,AutomationTestSettings"
msgid "Automation Test Settings"
msgstr "자동화 테스트맵"

#. Key:	AutomationTestSettings:BuildPromotionTest
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member BuildPromotionTest in AutomationTestSettings
msgctxt "UObjectDisplayNames,AutomationTestSettings:BuildPromotionTest"
msgid "Build Promotion Test"
msgstr "빌드 승격 테스트"

#. Key:	BuildPromotionImportWorkflowSettings:BlendShapeMesh
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member BlendShapeMesh in BuildPromotionImportWorkflowSettings
msgctxt "UObjectDisplayNames,BuildPromotionImportWorkflowSettings:BlendShapeMesh"
msgid "Blend Shape Mesh"
msgstr "블렌드 셰이프 메시"

#. Key:	BuildPromotionOpenAssetSettings:BlueprintAsset
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member BlueprintAsset in BuildPromotionOpenAssetSettings
msgctxt "UObjectDisplayNames,BuildPromotionOpenAssetSettings:BlueprintAsset"
msgid "Blueprint Asset"
msgstr "블루프린트 애셋"

#. Key:	CameraRig_Crane
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member CameraRig_Crane in None
msgctxt "UObjectDisplayNames,CameraRig_Crane"
msgid "Camera Rig Crane"
msgstr "카메라 릭 크레인"

#. Key:	CameraRig_Rail
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member CameraRig_Rail in None
msgctxt "UObjectDisplayNames,CameraRig_Rail"
msgid "Camera Rig Rail"
msgstr "카메라 릭 레일"

#. Key:	CineCameraActor
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member CineCameraActor in None
msgctxt "UObjectDisplayNames,CineCameraActor"
msgid "Cine Camera Actor"
msgstr "시네 카메라 액터"

#. Key:	EAIDebugDrawDataView.Basic
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of enum value Basic of enum EAIDebugDrawDataView in None
msgctxt "UObjectDisplayNames,EAIDebugDrawDataView.Basic"
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#. Key:	GameplayDebuggerSettings:Basic
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member Basic in GameplayDebuggerSettings
msgctxt "UObjectDisplayNames,GameplayDebuggerSettings:Basic"
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#. Key:	GameplayDebuggingReplicator:Basic
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member Basic in GameplayDebuggingReplicator
msgctxt "UObjectDisplayNames,GameplayDebuggingReplicator:Basic"
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#. Key:	EColorVisionDeficiency.CVD_Achromatopsia
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of enum value CVD_Achromatopsia of enum EColorVisionDeficiency in None
msgctxt "UObjectDisplayNames,EColorVisionDeficiency.CVD_Achromatopsia"
msgid "Achromatopsia (Extremely Rare)"
msgstr "색맹 (매우 희귀)"

#. Key:	EditorExperimentalSettings:bBreakOnExceptions
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member bBreakOnExceptions in EditorExperimentalSettings
msgctxt "UObjectDisplayNames,EditorExperimentalSettings:bBreakOnExceptions"
msgid "Blueprint Break on Exceptions"
msgstr "예외시 블루프린트 중단"

#. Key:	EditorExperimentalSettings:bContextMenuChunkAssignments
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member bContextMenuChunkAssignments in EditorExperimentalSettings
msgctxt "UObjectDisplayNames,EditorExperimentalSettings:bContextMenuChunkAssignments"
msgid "Allow ChunkID Assignments"
msgstr "Chunk ID 할당 허용"

#. Key:	EditorLoadingSavingSettings:bAutoCreateAssets
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member bAutoCreateAssets in EditorLoadingSavingSettings
msgctxt "UObjectDisplayNames,EditorLoadingSavingSettings:bAutoCreateAssets"
msgid "Auto Create Assets"
msgstr "애셋 자동 생성"

#. Key:	EditorLoadingSavingSettings:bAutoDeleteAssets
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member bAutoDeleteAssets in EditorLoadingSavingSettings
msgctxt "UObjectDisplayNames,EditorLoadingSavingSettings:bAutoDeleteAssets"
msgid "Auto Delete Assets"
msgstr "애셋 자동 삭제"

#. Key:	EditorLoadingSavingSettings:bAutomaticallyCheckoutOnAssetModification
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member bAutomaticallyCheckoutOnAssetModification in EditorLoadingSavingSettings
msgctxt "UObjectDisplayNames,EditorLoadingSavingSettings:bAutomaticallyCheckoutOnAssetModification"
msgid "Automatically Checkout on Asset Modification"
msgstr "애셋 변경시 자동 체크아웃"

#. Key:	EditorLoadingSavingSettings:bSCCAutoAddNewFiles
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member bSCCAutoAddNewFiles in EditorLoadingSavingSettings
msgctxt "UObjectDisplayNames,EditorLoadingSavingSettings:bSCCAutoAddNewFiles"
msgid "Add New Files when Modified"
msgstr "변경시 새 파일 추가"

#. Key:	EditorPerProjectUserSettings:bAlwaysGatherBehaviorTreeDebuggerData
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member bAlwaysGatherBehaviorTreeDebuggerData in EditorPerProjectUserSettings
msgctxt "UObjectDisplayNames,EditorPerProjectUserSettings:bAlwaysGatherBehaviorTreeDebuggerData"
msgid "Always Gather Behavior Tree Debugger Data"
msgstr "항상 비헤이비어 트리 디버거 데이터 수집"

#. Key:	GameplayDebuggerSettings:ActiveEQSIndex
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member ActiveEQSIndex in GameplayDebuggerSettings
msgctxt "UObjectDisplayNames,GameplayDebuggerSettings:ActiveEQSIndex"
msgid "Active EQSIndex"
msgstr "활성 EQS 인덱스"

#. Key:	GameplayDebuggingReplicator:ActiveEQSIndex
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of member ActiveEQSIndex in GameplayDebuggingReplicator
msgctxt "UObjectDisplayNames,GameplayDebuggingReplicator:ActiveEQSIndex"
msgid "Active EQSIndex"
msgstr "활성 EQS 인덱스"

#. Key:	TextureGroup.TEXTUREGROUP_Cinematic
#. SourceLocation:	From metadata for key DisplayName of enum value TEXTUREGROUP_Cinematic of enum TextureGroup in None
msgctxt "UObjectDisplayNames,TextureGroup.TEXTUREGROUP_Cinematic"
msgid "Cinematic"
msgstr "시네마틱"

